1. adalah istilah untuk lokasi path (direktori) di filesystem yang menyimpan root (URI = /) dari sebuah website.
2. Pada apache web server root terletak di /var/www/html secara default, atau pada xampp adalah htdocs namun dapat diubah sesuai dengan keinginan
3. git:
- clone : untuk menyalin repositori ke lokal
-checkout : berfungsi untuk melakukan perubahan
-add : digunakan untuk menambahkan file kedalam repository
-commit : melakukan penandaan dan inisialisasi sebelum di push 
-push : meng upload proyek ke repository
4. - fitur public dan private yang disediakan gitlab dapat diakses dan digunakan secara gratis, github hanya 	  menyediakan layanan 	   public yang gratis sementara layanan private berbayar
   - gitlab memiliki fitur snap support yang memungkinkan pengguna berbagi potongan kecil source code
   - fitur issue tracking gitlab dapat melakukan perubahan dan pengalihan masalah dalam waktu yang sama, github menawarkan fitur github  issue yang berfungsi melacak masalah dalam projek

